想出去學結他fingerstyle / 彈唱

去邊到學好

我教開fingerstyle，可tg我傾下
Tg:

Fingerstyle 揮手！上課用全單板結他、開放式上課環境、專業級器材、豐富演出同教學經驗😜

我係全職結他導師
有興趣學結他可以TG我

呢兩樣野好難同時進行彈唱多數唔會用finger style你finger style 會彈埋melody如果你彈唱又fingerstyle咪重疊咗囉

都唔係唔得既, 但要融合到比較高難度